今次西環手足夠抵讚

//今次因事未能發個夢只可做冷氣軍師，請見諒//

我睇到直播見到手足係咁推前都擔心會出現旺角戀戰的情況，而西環尾的位置比旺角危險足足十倍，可以走後退四散的位置唔多。一但停左地鐵的時候就只係可以往山走，而圍捕的風險就大增。

今次hit and run，等班黑狗周圍射完一輪推前少少，比街坊怒屌完之後散一散去。遠離高風險地段，又做到個效果，啲黑狗上哂gear又發洩唔到，谷左下又無得繼續，最重要係無人被圍捕。今次真係做到hit and run，值得抵讚

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

撚到d狗上哂gear又出唔到火
仲要得罪埋隔離d市民
呢個就係最高境界

班狗條企緊係到 企左成個鐘

推

其實出左少少火之後無得一次過出先係最傷身

班狗罰企

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

點解咁鐘意用裝甲步兵打條頓武士？

街坊自動接力！正！

屌, 連賓妹 都笑鳩 毅進閪

西環流浪狗 無家可歸

Push

西環街坊 係咁 屌鳩啲黑警 claim OT

笑到仆街

今次值得讚！

西環啲中產都唔認同 點解毅進閪可以有 3 皮幾人工

睇定D 夜晚前線上腦機會最大

希望今晚都做到hit and run

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

撚狗日

Hit and run

比d 掌聲！下次繼續！

咁先係遊擊戰術👍👍👍

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

唔好以為街坊實無死 經過呢幾晚 好快又會擦槍走火

勿忘街坊當初會落樓 係因為無理搜捕加暴力 之前已經流過無數血了

呢幾晚太精彩 打完飛機麻煩進入真聖人mode

唔好雄左個心 勿存僥幸心態

西環班狗發癲啦 !

西環 防暴狗 有市民被拘捕

西環狗發癲，衝擊街坊

防暴狗 又阻止記者拍攝

話 德輔道西 有 起碼 200 ~ 300 個黑警

包圍咗大約20 個

痴線, 西環被狗拘捕既市民
就係頭先 班狗企喺暗巷唔出嚟畀人寸嗰度

死黑警，亂拉人

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

多謝咁多位手足